‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [220] 月營收跌九成

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

咁多人賜題竟然唔跟

無追睇唔到

8點水補

仲有冇人有玩Dragaylia lost (1)

上星期六你格劍好唔得喎

我鳩send左去email去apple點知真係退左錢

A1唔夠錢關我咩事

bam

退幾多？

an係咪會ban ac

我火弓課果d
早知打多幾十單落去

完已玩

水補等團

馬娘見

玩菊花

今日肚屙屙到好痛

玩到肚柯

無啦無啦 0.3億退到得返幾百萬 執得

活動模式仲悶撚過fgo

Xm

肛出

全巴個名改左

星期一都搞成咁

精神

D台柱冇曬啦 molamola

有冇真火團啊

有無真風團呀

估唔到傻吉歐做補

拮拮

MO4GAYLOLA

6又bb RJ大佬唔要禾地啦

是未沒真風了 ?

有人打真火未？

HELL MODE

go go go

人呢

終於下定決心要日日飲夠8杯水
而家第四杯

帶禾打真風

飲到十分鐘去次廁所就岩

向200進發

過左了

今日無屎柯好辛苦

剛剛有5毛

今日冇落街冇肥仔水飲

食蕉

安西教練，我想打真火啊

食蕉好有效
而家食少一日都無屎柯

得2個人

真風 最後召集

我都唔係日日有屎屙

6482358

我要真火啊

等陣去食返隻先 一日唔柯就唔舒服

會點唔舒服
我唔係肚屙就便秘冇正常過

真肥仔日日有屎痾
食得多痾得多

我前日打完邊爐仲未有屎屙

有嘢谷住係個肚度
柯又柯唔到嗰個感受

真火
277 1197

岩
一食完飯就想痾

冇電 斷線

-2 打

又冇毛了
謝咖哩

我覺得我第時有大腸癌機率會好高

仲有無

-1 打呀

好辛苦....點頂

無毛了

未感受過

591 3862

本來一飲幻茶就有料嚟 今日飲3杯都無料到

要港式先得

腎者之石

403 6542

我唔識拉龍

一包維他 一杯大快活 一杯大家槳

291 9349

平時就一日一杯走甜就有料嚟

有冇100%真火團 1號籌

S巴都要排架咩

禾BABA要咖哩真火
大家準備狗衝

890 6669

跟

我呢啲善心人士
會直接唔排隊

禾係一個守秩序既人
你地唔巧屈禾

上左岸唔衝

心淡左 開場都沒人

有冇靚仔短短

開未

有冇真風團啊

德蘇垃圾驚

返工時間好難跟

啲隊太難排
所以禾唔排

7003989

希望真水都可以街場鳩過

超心棄 -1

我平時無腦吉吉吉
依家雷大家入HELL MODE 新境界

688 9761

做乜走 你補

冇得睇

S巴無死角補位你唔係唔知呀

360度S巴巴

金牌未

庫巴null 咗me

諗住早爆佢玩下野
死矛柴 火球都未噴 有4粒屎跌落我度直接龍化結束

327 2568

成個禮拜冇玩

Carry禾未

872 9617

總共一齊玩咗幾場

未準笑禾

hell mode on

139 1458

個回血量咩事

349 6248

俾多次機會

048 2839

證明45環真係

呢到有冇人玩三槍

維巴帮手拉緋紅得唔得

其實你俾少少勇氣點兩點啦
次次記得你同莉莉玩都出事
因為沒雙槍補

117 0309

三槍

唔夠補咩 係咪成日冇打5c

727 1103

就差個0.1秒
俾槍一技搶左龍頭

有冇補位

我柒二技

583 7658

食咗三餐咖哩好滯

哎喲
邊個

煲羊食咁耐？

係

3箱？

差一箱

維巴嬲咗你

897 4142

897-4142

有無多2個

禾大佬而家上水就係做善事

-1莉or槍

molamola
維巴is angry

維巴禾知錯啦

點左兩野ex未

Ian cumming

轉玩lily ok?

街場過左
冇嘢了

唔打住 禾以為巧快搞掂
執浸溫泉先 就關
晏d你地仲打先繼續

原來仲有5min先有毛

浸溫泉

有冇人真風

Hi auntie

搵近戰開

我奶

戒上連登了

我都係多口講下 不過巴打 點兩野唔係好多資源 但容錯率多d 做返自己基本責任 練熟d 大家打得無咁辛苦
你都唔想過一場要成個鐘架

一場玩一粒鐘
呢5毛真係好抵玩

50環咗lily, 得返萬幾怒，唔夠點兩下

咁玩莉莉

缺補位叫我
開完箱但都想練多d

係街埸見到2500血既尊ng人
笑左

14號到底會唔會翻生

GTR巴打唔打真火

sick ball

真風 3箱 -3打

5701583

都幾難，淨係掛條圍裙，好冇誠意

-2

-1

唔會

打任務drop花咋

新關睇怕都無

執得ga la, 半年都冇就搞成咁

THINK TOO LESS

叫D囡囡著少塊布都應該可以搵到下食

C Y

執得

Jup Duck La CY

真風 -2箱 -1打

711 4745

隻短係巴打?

講到萬聖忍咁勁,請問是咪ALL IN?

呢個pool送免費十抽
唔難抽

仲有邊個

真龍都係過程好玩

個回報係鳩既

真風 -1箱 -1打

332 7976

免費十抽係指10個10抽?

師兄唔該哂

係
所以要開心就要5毛玩返幾粒鐘
獎勵要唔要都係咁

正THANKS 巴打

上次5條玩左4個幾鐘

我最叻

突滿真火
唔打真火鳥

死咗喇

升真風龍建築
準備真水

主線hard碎片係咪要刷
main可可羅,優衣同充電?

出次前就執左

你覺得仲頂到去真水？

識玩一定玩5個鐘
又岩岩好回滿
再玩5個鐘

sor 手殘 辛苦哂

我依家刷緊
飯團 可可 哈哈劍 妮諾 雪 栞 鈴鎚 姐姐
充電琴日5星左

好在有大大力尊carry

隻隻都打
點分配體打活動

庫巴唔打真火 我座真火建冇行了

5個hard打曬夠我一場vh

mola mola 禾激嬲咗庫巴，維巴

你變小妹啦咁

仲有S巴

呀你本身就係

佢去浸spring
識做la

禾baba話幫佢鬆一鬆就帶真火

nned 含spring ?

以後打真火
一係克乜嘢
一係唔打

求curry

真火 我水短 -3

開

0343539

-1 槍

一車車槍去左邊

好似好耐無見過再也巴

禾刀走喇
998

挽留

我打算全拉斷

391 7229

你拉1,2 pk la

ok sor typo

咁我拉12算

S巴浸完spring 未

求槍

隻3星水斧好正WO

仲有冇槍位

有

隨機咁耐冇人入
真係執左

係囉

可能太多人開場

拜仁唔打？

晏多少少 真火3箱

sor 775 6887

冇槍

原來無防燒都唔係想像中咁難補

bk唔切

唔夠力

再試嗎？

ok

等呢度有槍先

337 6733 有興趣來

估唔到由pad轉玩唔夠半年隻驚就搞成咁

點會棄pad

講到好似聽日就執咁

2月14 龍絆復活日

我棄左

我總唔相信佢開半年就玩完

咁大間公司（仲要兩間）點都要諗諗法子去救驚...

否則你叫玩家將來點信你

真火 有冇位

你開咪有
巴打有無無防燒既練左?

你辣殺

大公司絕對唔會短炒

40環克乜野

4gaylo真火 321-6576

隻game最大問題係出野太慢

我轉槍

你開

岩，長做長蝕
蝕住做，好佛好佛

884 4931

有冇位消毛

大公司開善堂
咩搞手只求打個和
蝕住做 佛到玩家感激流涕不再課金

欠補

庫巴，維巴，S巴，禾賣左幾張四星卡，48環咗隻補，求然亮

230 0721

睇佢月尾跪低出第二次必中/直接拆pool
我唔信區區一個情人ev可以救到營收

還掂差少少就50
Why not 50 啊

47環，sor

冇怒啦

抽多幾百抽就有怒啦

哪有石

keep住公式營運
繼續一式一樣
養生到底

711 5408

火山企前少少

打多場,想跟無防燒

有冇真火團 -2箱
排頭位 請大家守秩序排隊

長排隊尾

日本國內營收跌出圈外喎
仲一式一樣真係會半年就執

Ok

拆pool同時一齊下修5星機率

7244422

隻驚真係好養生

我都未見過有手遊一個活動搞成半個月...

大公司蝕得起
睇小老任蝕唔起？
佛住做蝕住做
勢要令玩家永不課金

仲要一式一樣啊
咁都dum半個月波鐘

Mitmita 識唔識補冇抗燒

有矛位

仲有無位

得識,街場過左 比個機會

算我孤陋寡聞，老任好似搞手遊未曾成功過...

謝curry

禾

試過一次過到

我冇排隊入左

THANKS ALL

你地開哂箱先
我排住隊先

洗咩將來
依家班日本仔都已經唔信啦

排一場奶

出全女角裸體圍裙

隔離隻jer根波2月現時營收已經過咗一月總total
cls

架仔中2殺那人

排3場槍

Grr炸仁

係我

3158023

唔關我事？

我會企好少少

我仲想睇故仔啊老任 唔好咁快玩完得唔得仆乖

唔好炸仁住

6275832

其實嗰吓我係咪要補

禾個network好lag

Zombieland saga

由子供轉子宮向咪有得救

9367337

6502563

4769100

我又炸倒

補可以解燒?

3862461

Yes

一技可以

誤爆左跳起
8346068

SE都係大廠 隻隻都短炒..

唔記得咗要補

0760725

8038993

牙chok

Thanks 庫巴 mitmitta grrm curry

謝庫巴，S巴，GR巴curry

多謝curry 3箱 係咪有人排緊隊

唔駛紫圈走最happy

可以打多一場

我以為一定要

開唔開？

去個廁所先

仲有login拎下石嘅不過冇刷活動好耐 完全冇中過活動四/五星角

矛人

差你

又一巴打個上水,英文巴有無早見/水克?

英文巴curry禾地幾多場？

矛 抽唔到

有無水斧

等埋雙卡同3月fest pool先決定升唔升水短

Chok人都有玩架咩

玩唔玩返場早見槍?

矛

你地應該夠人

我又排一埸隊

補冇抗燒角，要點補法？我成日唔夠sp

街場俾個lv150水短carry過左

留技同打夠一套儲SP 其實我仲練緊
我最多試過水克同早見一齊,打到夠鐘

不如你直接開,水短都排隊,其他人好難拉食

係咪日本仔

唔知呀,想跟場無防燒咋,庫巴又唔係到

真火 121-0959

係
唔記得cap圖

@炸仁

回家未

885-3383

13號晚機

SORRY 我拉12

大家下隻打算玩咩驚

BUG?

177-4541

炸死咗

醉愛龍胖 玩其他驚都索然無味了

洗左幾多pack錢錢

你咩龍 點解會死

又扣咗兩下千一

紅圈出左先補會唔會補多D

896-6861

3技都補唔到,你唔夠我少血 行上D?

同隻短疊咗紫圈

我再企遠D

048-5612

矛野打早Dweak先

渣ga

上床刷時空貓H 同VH

英文巴要唔要CURRY真火

有！

冇數住喎
聽日lunch/person應該夠課2.5 pack

訓先 聽日再打

比1pack禾ok?

唔夠力？

-1打？

lily得唔得？

有冇真風

點解會咁唔夠力

唔得 你奶奶

想跟一埸weak

DPS唔夠,2分15秒前BK唔到,又傷害唔夠一半無龍化

metoo

有,2場毛

1場毛

都得,打完WEAK

你開？

3437321

-2打
真風

求weak火團 626-4060

食咩

神戶牛牛

多謝curry 矛矛了

有冇多場

thanks all curry

聽日求多圖打J

扑左所以冇

要weak 鳥

心仔痛

2428211

頭先隻弓追撚住個紅圈黎炸

咁快full

4457810

熊貓貓一見我入就走場

SIU4

斷線啊

聽日睇住圖食吉野家

睇住食大6肥牛

唔係呀,咁都比人搶埋個位

啱啱先打到真風
咁快就要執？

4318086

唔分傷？

屈咗係棵樹到

3個都夠打

0701790

個19活動仲未打夠章

唔識玩奶

謝咖哩

thanks curry

要去搭車返屋企
岩岩單手鎖門玩

Thx c

隻屁勒太低攻

第一日出就玩啦

要不是禾BaBa...

又俾sbabacarry

大奶奶 1:15 果個點名要跑去邊搶？

岩岩龍化食風死Q左

唔撞風 及最貼龍 理想狀態條龍應該係中間/下低

狗衝回家弱

成日凝住你只會出現起拉打POST同POP子 POST

企正地圖中心
你頭先企太近風
如果有人近過你記由得佢死
搶到唔好擋其他人走就ok

係
竟然有mon 龍絆post
定咁岩標題入黎睇下

唔使強搶？岩岩條龍巧遠 我仲死追

尊易玩過大奶奶

唔識玩尊尊

佢行得近過你即係佢有問題
佢要自殺咪由得佢
你碌埋少少咪得

我會搶住break

收到

練多啲

之但係禾禁左幾次防禦交俾我

有冇尊尊教學

我冇留意到
原來係咁解
下次會注意

要成日打滿一套
多啲上第二個buff
出8風前唔好出1技 CD太耐好易走唔到
唔知了

唔好搶頭

禾怕死 多數企到最遠先斬

咦 咁我應該得喎除左屁勒冇力之外 咁個1技最好要打滿3段？

2段
紫果下冇撚用

裝鳳凰扮工都得

哇卡呢媽是打

下次換鳳凰同你打ok

好快14號
復活之日不遠了

冇囉 皮已收

個14活動係好似c同任有d品鉗狗分要拗搞到而家咁求9其

摩利支天果時退左3000咩事都冇

慘 靜到

情人節會唔會有新野抽

就到15號

係咪準備聯動綠帽兄弟

咁抽返黎果d垃圾有無退返

就係你班退錢撚搞到龍胖營收咁差

倒數2日,活動時間真係好長,等多過玩

來黎來去都係得呢兩種活動mode
另一個活動都話可以起建為真龍打底
呢種真係 條龍又無用 活動時間又長 玩家有心玩都被佢攤到凍哂

係為左乞佢果少少石同露
好撚悶呀

今次條龍可以俾補打真火
算有用
不過未來出45%血龍/真水龍就即刻收皮

唔得啦...入到場一定比人狂NG...同佩勒一樣

無 買龍石包武器包果啲都無退

補用血龍都比人ng

點會呢,呢到都有巴打用緊呀
我升左隻3星水補 改個名去街場雷人

450抽都唔中摩利支天 唔退鳩佢條氣唔順。

倒數2日889

唔講都唔記得原來依家係有活動既

活動今日完

後日先出情人

唔想返工啊屌

依家先要返

998

收到風更新唔送10抽卷

15號禾應該唔出鳥 sorry

咁係咪要取消

出咩？

出櫃

冇sba唔想出

更新下先龍絆

使出各式各樣的技能，
扭轉戰局吧！

龍化變化為強力巨龍，
超絕力量盡在您手！

和我們一起開始
新一輪的冒險之衰吧！

庫巴癡左線啊

仲有機鼠

各位各位
我真風差最40甩
你地就黎要被我伏真火啦
真。究極。Ultra。Hell Mode

真風街場都過到啦
垃圾關

唔齊人

Sbar食完飛襌牛返唔到轉頭
接受唔到其他渣野

庫教練巧嚴厲

公子聽日開始日日送10連?

仲等我咁開心

用天才打剩低既40甩有無得諗

好佛好佛

Sorry 對唔住

Mk gay post

小事

等機鼠camp到s巴就有機會氹得返

疊埋3星2倍cls
又要屙煙鳥

等機鼠睇下仲出唔出
我冇所謂

我實撐禾baba
錫返先

咁佛

真風依家打街場真HELL MODE
D人痴撚線架

你地出黎互射返幾獲
即時開心囝啦

自備大力尊無有怕

出

原來係11連
送多咗10抽

而家兩條友去第間食

搞掂自己野先

下次先抬你返房

禾BaBa做咩都岩

街場有幾伏?
多唔多lv40真風卡火鳥打手

重有幾多人出？

得我同大隻仔

支那尊開場訓地quit左照過都唔幾爽

二人世界

偏頭痛偏到嘔左
放假都要病

打德蘇會好d

龍絆救人氣
麻煩送返10個10連先啦

萬聖節唔知有無新裝飾比我裝修下間雞竇

我感到菊花一緊

3個5600 都企到完場

出情人必中救營收仲好

火鳥簡體字名尊

【遊戲版本更新公告】
2/12（二）11:00（UTC+8）版本1.4.5已公開。預計將於2/14（四）11:00（UTC+8）進行強制更新。
本次更新變更了「遺跡的試煉」的解放規則，並進行遊戲全新內容的公開準備作業。
※遊戲新內容的詳細預計將於2/14（四）另行公告。

準備有新野

個P應該仲覺得隻驚好好 你地唔識貨

都係果句
拿拿臨出真水好過
其他wfc

咁我好似唔打搞你地好D

刷武器14號開

果晚記住屙乾淨先好出黎

岩,所以準備998
留返俾個P慢慢J

岩岩飛左先黎出
.gun

有無聽過乜叫人型蜈蚣

估下武器勁唔勁呀嗱

街場撞到巴打們

仲未柯到屎

詳細開放日期將會於2019/2/14 14:00(UTC+8)另行公告
公告咋,未開

如果唔勁=唔洗刷=無加過新嘢=繼續放疊

佢地試過

Oh

如果唔勁 無人刷
太勁一定難打 無人刷

1. 新活動「情人節‧精巧甜品」
新活動「情人節‧精巧甜品」即將公開。
預計將於2019/2/14 14:00(UTC+8)開始舉行。
2. 遊戲新內容「虛空之影討伐戰」公開準備
全新內容「虛空之影討伐戰」即將公開。
詳細開放日期將會於2019/2/14 14:00(UTC+8)另行公告。
一個14號開始舉行,一個另行公告

唔係話帝國以上,真龍以下?
即係馬戲團果個超級咁啦

如果易打又同5星屬差唔多勁又要比台仔屌晒咗料整5星

有得睇新角未

只要勁過現有5星台仔就會過好佛好佛

其實馬戲團>>真龍
要睇AI面色

未整5星武個堆就應該會講好佛

出番把五星風補杖就夠

堆新武會唔會整d抗性落去

講笑姐

出專武啦不如
起碼為左襯衫會真係有動力去整下

有但唔出俾你

時裝系統 可以換衫又可以拖返幾期先出新嘢

公子有60幻dl禮包

禮包連結

襯衫
老貓就算啦啲組模咁核突

你岩
望到上面庫bar果2張圖有d唔開胃,當禾無講過
依家望返,白貓d角真係靚n十倍

食藥都嘔

慘

仲有禾小毒毒

鯨蛇

本來女任天堂方向係大眾向
所以模組唔可以出得太雞
結果佢都係要出女先會收入高
變成失落的妓女

時空貓D囡都仲好丁過龍肥

14號晚再睇下點

出角未牙dllm

每次活動完
都係望住隻野塞返入條紫裂縫度

真係每次都死返老母西到

所以今日冇台

應該開返關係無限迴廊咁打紫裂縫boss

name list有冇禾個名

我慘

又想買個ac玩返了

fgo只賣女

跟住又多條友走入城呃飯食...今次仲要係件hehe

公子咩包係必課既

點解更新完無得睇人地血攻幾多

啱啱食完飯
免疫

補底包
6000溫包5星

58蚊月包

扯左

次次更新都會柒

又話無胃口

冇更新果D睇唔到, 因為version 唔同, 更新左果D先睇到.

你上戰場會唔會睇到自己人有幾血
硬派寫實黎

岩 拎隻火鳳尊去伏人先

5456戰

仲有體力包?

好想要亞里莎

D石留黎all in 邊條囡?

有時d房主真係唔睇清楚就會開左波
然後入到發現隻簡體字名尊超低傷
俾風吹起都只係扣一半血

企到完場

我都想知抽完女帝之後有邊隻係要all in
但係聽日3星機率2倍好似好抵屌 應該柯呢個

體力我冇買
我月包季包
有錢多就買秘石包

咩企到完場 死左阿條友
以為自己中一條唔死好勁
企三叉中心點一吹死左

可以柯晒D利是錢落去

咁搞笑

1001

幾百蚊都沒人要架啦 死心

幾百會唔會諗多左

幾百蚊不如算吧

單抽中new, 唔通要我用佢打真火

首抽ac lv

幾百蚊我不如去淘個新ACC,仲勁過你呢個

好mean

巴打唔急打真火等埋月底睇下點先升好

聽講逢新pool活動前兩日會有角色睇，係咪未有？

記得你當初玩得好有heart
團火去左邊

可能無新pool呢

我3日就打完5000金
然後就日日水帝1X場

3000金就收左工
連title都解唔到
siu 4

新果話輕鬆龍絆
所有用水補既都係真機

S巴追左水補好耐
超機

唔知你講乜 禾追水晶咋

有無巴打退款

水晶係雞

水晶係雞係公廁

呢啲嘢唔係光明正大
自己嚟啦

棄驚退款賣賬潮
龍絆已死

熊爺留守到最後

水劍識玩原來咁勁

已經沒人玩 嚇走哂d人

玩到執笠果日
夜啲有冇真風

個個都唱淡, 今次mola mola

歪！

但是連登仔越唱淡越紅 龍胖是否破燈

睇到topic入嚟講下

玩家持續拋售 龍絆股價急挫
CY14號將發佈新消息
若未能挽回玩家信心
短期內將跌至谷底 翻身無望
或影響未來發展

以上言論不代表本人立場

「係恐慌性拋售啊！再唔走就沉架啦！逃生門已開！走啦喂！」讀者如是說
本報暫未能聯絡CY發言人
各位玩家請勿憂心

今晚真唔真風

有冇真火

有咩位先

逃生門一早關咗 而家全部都要蝕住走

我可打可奶
不過奶9成奶死人

我得隻奶同天才，俾你簡

史上最速執笠傳說
側甩的聾胖

等今晚開場入黎再自選

咁我報奶跟
琴晚明明同我打緊,re完比人搶左我個位,成班又話排隊又話拎籌

Gun

熊yeah場係鬥快入黎中伏

今日仲唔出介紹咁保守真係托撚柒咩
已經沒野做

無野做打唔打返場真火?

一邊食嘢一邊auto唔覺意auto多咗兩條體

真！
懶係保密咁
咩都唔講

熊貓貓有冇真龍打

晏啲

《公主連結》將推出「忍（萬聖節）」及免費 10 連抽活動 新冒險「露娜之塔」即將開幕

依家先發現全巴改左名
贏左幾多

新年改咗

新年改下名
而家搵到工已經當贏返晒

各位放工未

鯨蛇復活

火短真面目

把刀咁長

短刀黎

搵真風團

明明係單手劍黎

cy驚用第二把尺

醉愛返工

女桐人

講講下又幾似
一樣咁冇腦

又咩驚嚟

龍胖前身
都係禾嘔像做人設
唔g典解出哂事

桐人有作者加護
火短係咩都沒阿
用一技會DPS負收入既五星

即係邊隻

出新池資料未啊屌

明明之前唔知等萬性節定咩 個個好期待仲話好有神秘感又乜又7

ナイツｵオブグロリー

今時唔同往日啦

出唔出資料,你呢2日都係無野好做架啦

可以拎新圖打丁

比個半體帝國黎刷下都好呀

原來granblue有啲職都係用返ナイツオブグロリー嘅設計
仲要係後期職業
姐係cybaba突然醒起有可以重用嘅圖
就加落去gbf到
不得不講cy驚真係環保公司

我有方法完全逃避哩一日，就係而家即刻飛去美屬薩摩亞，佢係位於UTC-11o既時區，全世界最後慶祝新年o既地方。當去到當地時間2月13日o既夜晚11點o既一刻，我就行過去，冇錯，係行過去旁邊o既薩摩亞獨立國。由於o個處係行緊夏令時間UTC+14，我將會由UTC-11 2月13日23:00，踏入UTC+14 2月15日 02:00。換言之，我穿越o左時空，從來冇o係2019年2月14日出現過。

食得唔好曬

又多個院友

仲要動作都唔轉
將個頭畫做gbf主角個頭就新職

火屬抗暈既法/刀/短/先抽

開個斧比佢

仲黎

唔抽點打新關

冇新關咪得

十年都未有一個新關

係咪4個人？

我
大隻仔
拜仁
null

gay?

No gay i am 小妹

終於估到咩事
應該係食完老豆啲自制手c雞急性腸胃炎
又嘔又屙

建議大家少食涼拌野
身體健康

我就唔信帝國以上真龍以下，以禾依家人腳打唔嬴呀

老豆都屈

信我
今次珍珠都冇咁真

經過我嘅偵探頭腦分析一定係咁

除左暗都齊雙抗

廢真火少少
都仲係真龍以下
又沒講邊條龍

偵探平均iq有冇75

係175

IQ係3

以定番黎講 真火易過真風
會自爆既除外

reddit都幾多野睇

64

有冇人有玩apex ps4

等s巴番黎 3個月再食過

有飛鼠我們有口福了

Wild Bryan Appeared!
Bryan used Explosion.
It's super effective!

太貴
如果唔係禾刀想跟

不過邊到等
間野到？

好似係尖沙咀中心？

iOS

聽日

尖東

Bandai wo
你認真？

好似有動畫
仲要笨大
睇路喎

有題議可以轉

現充約出街圍爐

武器多左個格係被動技?

飛鼠出品

4-500同仔放題差唔多姐

你個D係buffet

Buffet係700囉

去食好西？

玩住等馬撚

今晚一齊玩？
岩岩先dl
得手制

15號wooloomooloo

玩電腦版

15號，玩antehm

其實可以呢次食左牛先既
noe想食
下次等埋s巴再約囉
又唔係得一次

外掛

招pc
Id:n1YuJu

15號最後召集

好想去，但要問下

龍胖就執 機會難求 請速報名

平啲啦

打飛機？

外掛都好玩

真風要幾多血量先頂到？
依家得2325
玩薇拉

夠啦

好小開ps4

我都好少開

唔通第二張卡係插落把武器到？

你psn係咩
不過要打真火開左箱先

點解咁講

去啦

更新完武器多左個能力位 我都係9估 再唔係插龍魂之類有唔同能力咁 再多d野肝

幾時，是咪任去
間嘢食乜
你地唔係gay就

15號
食牛
預600-700飛巴話

有講武器多左個能力位?

不過gay鼠係到

唔gay有乜好去

你更新完望下 平時無留意 應該係多左
入地無得睇配置真係好on9

承認啦

唔見

15號放假
想試，未食過高級嘢

我刀系最貴食過outback先想丁一鑊

係黎就講
好似要confirm

GUN
程巴+1

肥矮柒入得場就join
Btw點搵你地

突然多左幾個

未講 都係confirm左邊個去先

禾想食靚牛牛

Same

又要農野 附魔？

本身訂咗6位，去既可以加位

再唔係食其他野都得，智在一齊食飯

我去

15號尖東wlml機鼠菊花團
1.機鼠
2.炸仁
3.noe
4.程巴
5.null

神秘人物：sbar

真。Confirm 黎到自己加名 機鼠要扑位的
筆直預5-700

Time-6:30

好巴

total 6位

要黎加位

好貴

鯨蛇嚟啦

黎啦 夾返

幻神聚餐

夠2個月包

仲課？

黎啦

課少兩單都夠食啦
仲課人棄驚

課完都係2350
食左佢好過

有冇真火 雙倍就冇

食開5-70蚊

未返屋企

應該似玩插卡...

估玩果隻插咗無得拆番出來果種9屎野

迫你又要整大量武器，抽大量既卡。

松浦：抵你班仆乖成日話卡無用啊啦！而家我要你地抽都抽唔到

Mk鯨又去笑毒L

抽武器

人龍1pool，卡武1pool

遲d聲優都要抽

有冇人教禾係twitter睇好野

打完打apex ok?

自己去既自己加名
陣間預錯人

可能同fd3排

加名加名

我新手自己玩住先

15號尖東wlml機鼠菊花團
1.機鼠
2.炸仁
3.noe
4.程巴
5.null
6. 好賤好頂癮
7.鯨蛇

神秘人物：sbar

真。Confirm 黎到自己加名 機鼠要扑位的
筆直預5-700

時空貓有奶UP?

聽日好似係

求真火團

想開打結精老者

打真風 2場

有UP先刷首抽玩啦早知

真風
6298834

有冇-2

你apex用手制玩？

下
補up唔係一早就有咩

火山boss前已經兩隻普萊三隻早見補

有得唔用咩

岩岩先見到

真風
5169595

買keyboard 千幾蚊靚啲

8540354
冇人嘅

仲有無？

5039876

夠人啦

又係full

3736540

6669260

解左又中 無計

-1打

我開?

923-4892 火

呃人既

Thanks all

Grrm巴是咪打？

晏D先

睇錯是咪巴打

要驗眼

我小妹黎

你仲有丁wo
排極街場都無人同我玩

人棄驚

0補過真火
b害垃圾補

.gun

痴孖筋 勁到咁 點跟

補都唔洗

龍肥得返花式過真龍好玩

後面莉莉倨頭想點

有冇手足玩真火?
水奶++++

gun

你咩職？

女槍/莉莉

有無真風團？

CRY左

真風
295 9257

聽日露娜塔點打

水劍重要未MAX應該
禾543 一技打7千7-8千
佢開場打5千5

541 同龍未滿LV

.GUN

Vh boss都未殺到

每日十連

你都得架 中午同個水劍打左場 又係bk兩次 好屈好爽 推住去

-2打

睇唔一血接火山

落之前6得走?

睇唔明

我都想覆呢句

要綁3星水斧

有冇真火團

WHY呆左

3星斧技

3星斧有盾仔?

唔洗架 正常補就ok bk1字火/紅十指名 中間一齊變龍推 再bk十字火/收皮 今日流程咁上下

真風 7184220

水劍你而家練唔練？

真風9731302
街場好伏

正常無失誤唔會有1血接火山既情況出現

-1補

無乜常駐3星，聽日是咪要all in抽

有月月黑騎唔洗長追

仲打定完?

真風 8734579
謝curry

開左

-1打手

3星2倍喎
留嚟之後抽聖誕/正月?

前面訓地都過到

有冇真火？

三尊一火主

好耐冇見過再巴啦

S巴滿哂真風建？

點跟

真風 0070138

夠素材升滿

你有咩想要先

智 鏡華 亞里莎

求真火開箱

冇短

真風 7740592

仲未食到雞

矛人ps4

827 1794 我短

禾pc
屌媽媽得返2隊果時俾支和平使者百鳩幾碼2槍射低左
條友勁成咁
禾d雞雞

182 2144